有冇人有玩Weiß Schwarz(ws)?

新手想玩，但係唔知點入門
有冇人有玩可以教下我

Push

push

師兄有玩？

想搵人玩

玩左好耐定新玩？我新玩左無耐

新玩
唔知去邊度搵人玩

留個tg啊

我tg: illyaisthebest